是咁的 由今日起我會每日帶腳架出街

我係一個影相撚，但我今日起帶腳架出街，唔係因為要影相，係我決定左唔再做一個發夢上到好前但走得好快既無膽匪類。
今日喺道散播白色恐怖，話會嚟沙田打人，邊個知幾時嚟真既一次？建議大家買一支可以收到好短既腳架，有咩事上嚟要打要守都得
願我地更團結去反抗成個極權勢力。

圍頭佬我屌你老母閪個山墳呀

我冇嘢講

無落雨都要帶長遮

打人就唔好喇

作為一個龍友，隨身帶腳架係非常合理嘅

手機自拍點少得自拍棍啊

有啲高質自拍棍都唔錯

有腳架，當然要有攝影器材，警賊問起都好合理，
有人鍾意用canon, nikon大大舊
我就好輕便用手機就得

自拍棍好似籐條咁，細枝得濟又軟，不過輕便
腳架就粗d 穩定好多，影d相清晰好多，係大舊

1) 腳架
2) 冇就用 自拍棍
3) 都冇就帶把遮都好過冇

棒球棍/行山杖/摺櫈/自拍棍/長遮

十大用具請排名(先列最有用)

行山友記得帶行山杖

中佬中女記住腳痛要帶拐杖

我最鍾意行山

前日遊行時
行過漁具舖
先諗起海釣桿好硬
比起普通漁桿又長又軟好唔同

大家有無試過海釣?

出錯左添，應該寫去釣魚運動

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

作為山系男孩
有支行山仗係身都好合理

唔好漏左仲有褲上既皮帶